中國問題專家-林蔚: 中共正進入前蘇聯式的「解體階段」

大紀元 自己分析